乜柒都係彈, 個個都係大偵探, 大政治家, 絕世軍師, 成件事失敗, 係你地咎由自取

大事, 留比有能力既人去做

廢人做大事只會壞左成件事

你地只係低學歷ive仔低下層

安守本分ok？

你地害死香港呀

.

乜柒野都鳩叫係核彈

有真核彈比你你又識用？

弱智

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

最撚嬲就係乜柒茅山道士風水學家玄學家都出來鳩up

老套都要講：團結先係力量呀

醒啦，唔好淨係睇cctv啦
保皇黨都係靠呢招，手足加油

團你老母呀

三舊屎加埋唔會變諸葛亮嫁

只會變屎塔咋